建制禮賓府怒「X」林鄭 直斥暫緩「救唔到大家」

引渡條例修訂掀起十級風暴，連續兩個星期有數以百萬計市民上街反惡法、倒林鄭，林鄭月娥卻堅持只暫緩不撤回，周六宣佈所謂「暫緩」決定前，中午在禮賓府密晤建制派，《蘋果》獲得兩個消息來源證實，會面期間有建制派議員當面以粗口怒罵林鄭「X你老味」，指林鄭「只暫不撤」修訂，完全無助緩和民意，直斥林鄭「救唔到大家，救唔到香港。」

昨日早上建制陣營多個議員獲邀到禮賓府，包括吳永嘉、容海恩、郭永強、梁志祥、陳健波、麥美娟等，據稱席間氣氛不算友善，當林鄭說明其「暫緩」安排後，便向一眾力撐政府的建制派，因政府決定「暫緩」而令他們因跟車太貼而連環「撞車」致歉，其中一名建制派議員聞言頓時發難，直斥林鄭離地、脫離民眾，即使「暫緩」也不能平息民意，更無助令身陷選舉困局的建制派政黨脫險，當眾在禮賓府向行政長官林鄭月娥破口大罵：「X你老味」！

知情人士形容當時氣氛「可想而知」，又透露會面期間，林鄭仍然顯得十分委屈，在眾人面前落淚，雖然使出女人「最犀利的武器」，但未能打動整體在席中人，有建制派亦委曲落淚。因為禮賓府內這幕「一罵二哭」，才有林鄭之後的記者會的「三表揚」，先後公開「感謝」建制派及「讚揚」他們，形容是政府「最強的後盾」，然而對建制派而言，林鄭的美言，如今或是「死亡之吻」。

放風?

共狗咬共狗sowhat?
以為咁就唔洗清算? 同黑警啲內心戲一樣冇人想睇

喊喊喊 喊你老母咩
啲學生同年青人被黑警打到就死 你條柒婆有冇流過半滴淚？

瘋了，全都瘋了

肯定陳健波啦
阻著佢叫雞

往死裡打d fd?

你地唔係信嘛？

收皮啦你班仆街 咪扮野 要死一齊死

保皇狗

林奠公開感謝建制屌揚佢

From apple

近排咁多風吹割𥱊，你方死係真咩
想趁風頭火勢斷咗啲火唔好熱埋去其他人到
等到啲民怨過晒，林鄭又唔落台，之後全部返去歸邊啦
咪撚咁蠢睇依啲「消息人士」啦，依啲我地整長輩圖同字幕片就話啫

「一罵二哭」
咁三上吊呢

要斷續發酵事件
71慶回歸要拎雜種冇面
下屆建制就gg
2百萬要去盡佢
唔可以就咁算
林鄭下唔下台冇所謂
反正佢都冇晒管治威信

1. 全面撤回送中條例
2. 釋放不追究69/612被捕人士
3. 警察濫權要全面調查/受審
4. 平反612
5. 鄭若驊/李家超/盧偉聰問責下台

割蔗 mode

其實最賤係保皇？

早期，搏好感撐正苦
乜都話 ok 企硬

依家見勢色唔對
即刻反臉

9up.

有冇拎棍 給我往死裏打

真係咪鬼睇咁多宮廷戲
佢真係落咗台先講
不停放風話保重內亂呃你老母就得

「救唔到大家，救唔到香港。」
咪撚代表香港啦班柒頭
佢地心目中撚有香港咩屌佢地老母閪

咪撚信建制
共匪黨員無個好人

保皇

血債票償

邊個咁爆

又會成個劇本出晒嚟嘅
排山倒海，個個都有消息人士
西客之道都作得好過佢

建制依家驚撚到仆街

咁撚驚 就要成全佢

發動 擊潰建制派大行動 !

Who guck are

係唔係陳健波，阻撚住佢收成，雞都未叫過呀陰公

而家放呢啲風有咩用話成班建制麻甩佬同林鄭玩多p都冇用架啦
成班本來都係仆街，一丘之貉

果位議員係咪姓田？

她知道，哭是沒有用的

邊位建制轉性?

打狗，用力打，往死裡給我打

點解林鄭讀書咁勁都咁撚on99
4個特首佢學業成績應該最好掛
點知最on9

收皮啦建制派，喺度放風吸票，自己都係見風轉舵，投票就最誠實

轉乜性，大盜上賊船想做大茶飯，點知隻賊船行兩下入晒水，唔屌唔係賊啦

除咗葉劉 諗唔到邊個建制同林鄭咁大牙齒印

給我往死裡打

想大家失焦掛
放風放到宮廷劇噉
等啲人喺到討論邊個鬥邊個，當追劇噉，等人唔淡忘惡法
啲三姑六婆同連登仔最鍾意睇人仆街最開心，講講下就淡忘晒惡法
其實就係局嚟

又鳩吹林奠比百萬人屌眼淚都無滴，比一個建制狗屌一下就流馬尿

往死裡打
今次邊個揸鐵棍，邊個揸木棍

太年輕未必知
根本係病毒
冇得救
絕對不能相信佢地一字一句

一睇標題即刻諗起更衣室
往死𥚃打

想推哂比林鄭咩呢隻鑊
頭先直程我老母睇左段youtube片同我講:「係林鄭唔聽中央話 中央係叫佢撤回唔係暫緩」

所以依家講咩都唔洗信 我地只需要信有事實根據既野就得

建制全部落地獄啦

見「消息人士」就睇路啦

又幫建制拉票

Sor巴打唔小心負皮
自膠一打